大家俾少少耐性好冇！？

我地既訴求係唯一不變既野
如果接受假野
我地唔會對得住死去既手足
所以 大家 諗清楚一下部要點
以下我分析一下兩個方向既結局

和理非：
贏區選 (完) -> 贏立會 -> 贏小圈子 -> 選特首然後特赦加清算加真普選

假設全部成功
都起碼仲有3年時間
呢3年 有好多野可以做
黃色經濟圈 工會 選戰 etc
而唔可以否認既係
和理非路線係大眾(黃)最可以接受
個人成本最低 同時亦承認港共制度下既方法

勇武：
不段火魔級數既勇武 -> 屠龍 -> 班狗驚死罷工/瘋狂殺人 -> 政府控制唔到 -> 清算狗 -> 繼續破壞霸權經濟 -> 更多人冇工開生活困難出黎變勇武 -> 逼政府特赦加真普選

假設全部成功
冇兩三都唔會真正去到全民勇武既狀態
而以上係其中一個勇武既可能
當中仲可能有解放軍 但一出老解基本上香港就完全玩完
而勇武路線係用血黎換取最終目的既方法
成本高 但民族主義起碼維持到兩代人

咁大家係想行邊個方向？
我打出黎唔係搵答案
而係希望大家都見到
呢場革命係以年計既一場革命
一個遊行 一晚行動 只係當中既一小部份
我既答案係 Why not both?
每個人按你自己既能力去做
點解到今時今日仲要互屌？有撚用？
你勇武未去勇 你和理非未去和理非
做乜係都要人聽你講？
因為雙方都好信自己個套 覺得自己個套會快d贏到
對唔住
革命係冇「快」呢個字 你自己去睇下歷史

唔認同既隨便屌
但屌完 唔該 繼續堅持你個套信念
因為有一日 無論係咩路線
我地都可以係煲底相見
因為 我地都係真心愛呢個地方既香港人

根本以家開始籌備真大三罷先係唯一出路

唔係有冇耐性既問題
但被捕手足會坐監架

不得不說，連登容易出現分化po

和理非已經足夠

係
手足都知
但我垃圾劫唔到獄
亦冇方法聽日 下個月 或者下年救佢出黎
只能繼續why not both
直至救到唯止

可以
有自組工會夠力量去影響經濟
法國已經示範左

真 所以頭腦要清醒

你覺得夠未繼續和理非
人地勇唔會因為你和理非而改變
所以請你做哂所有和理非可以做既野

我覺得睇民情
依加民情係企我地依邊
但民眾無憤怒加持
未大家做住和理非野先
組織工會，大遊行，貼連儂，
國際戰線，黃色經濟圈
保持熱度，等待突破口

時機到
例如黑警痴左狂咬人
港共傻左亂咁落d 痴線法
單靠和理非係做唔到咩
一定要有勇武做主力抗爭

和勇缺一不可
612大家都應該已經知道
無勇，成班和咩都做唔到港共根本唔驚
無和，勇無後盾支持無宣傳攻勢港共好易就可以抺黑

如果抗爭係浪漫主義 ——幼稚。
真正嘅抗爭係持久留命 真正抗爭真其實係好沉悶
沉悶但係繼續做做完都係沉悶，重複又重複未必即刻可以得到回應但係都要繼續做，同時要繼續唔放棄，亦都唔好分化唔好鬧同路人。

支持樓主

啱
大家都太浪漫主義
沉醉係畫面入面
冇火魔就唔等於出過
我坐係條街俾你去拉
呢d諗法真係要改改
抗爭
係好撚沉重 漫長 同 悶
以年或十年計
不爭朝夕
我地既對手仲要係萬惡既老共

我唔知係咪大家因為好青春所以浪漫主義
但係我亦都好感謝大家嘅青春所以換來嘅係熱血

但我唔係細了最少結過婚
知道有啲嘢其實係好沉悶
如果下下求新鮮感早就離婚
抗爭都係一樣